北倫敦球會有特權可以踢多幾個？

有黑b 或者 拳王是但一個都勁到踢多幾個咁